翠玉瓜塞肛大出血 老翁稱「古法自殺」

明報專訊】青衣長安村昨晚發生一宗聞所未聞的「翠玉瓜插肛」企圖自殺案。一名六旬老翁疑因病厭世，把一整條翠玉瓜由肛門塞進直腸，以致肛門受傷大量出血，幸家人及時發現，報警將他送院搶救，救回一命。

疑因病厭世

尋死老翁姓林，62歲，肛門撕裂受傷，失血近1000毫升，翠玉瓜整條留在直腸內，由救護車送瑪嘉烈醫院動手術搶救，暫未有生命危險。現場消息指出，救護員到場時得悉林翁把翠玉瓜塞入肛門，即問他所為何事，他解釋是「想死」，又說這是「古法自殺」。

整條塞入臥床等死

據悉，林翁與家人同住青衣長安村，疑因病厭世而萌死念。昨晚林翁想出以翠玉瓜從肛門插入身體內自殘的手法尋死，把整條翠玉瓜完全插入肛門，肛門遭撕裂不斷出血，林翁瞞著家人忍痛躺在睡床上「等死」。

及至晚上約10時40分，家人見林翁長時間未有步出房間，思疑下進房查看，赫然發現林翁躺臥在染滿鮮血的床，查問下得悉他竟以翠玉瓜自插肛門尋死，大驚報警。事後警員到場調查，相信事件並無可疑，列作企圖自殺案處理。

考古?

全世界都知好呢味緊係想死